达哥究竟住邊？

時差問題好嚴重

完美世界 M

大灣區呀 完美世界呀
岩岩返香港先知發生咩事

達哥已經釋出善意
我地好應該叫好就收
唔好逼得佢太緊
我可以代表所有反達手足
同佢閉門會議大家一齊傾下
支持達哥！

傾你老母

傾啦
我信相達哥係非常之願意聆聽我地真兄弟嘅聲音

有咩出嚟先傾
7月6 屯門
7月7 九龍遊行

佢出嚟大把人同佢傾